［PC]Warhammer 40K : Dwan of War lll 討論區

開定先， 仲有兩個鐘

相隔八年 返黎啦

PS: 淘佬人仔亞洲key 198$ 要買快手 以我淘key經驗應該正式出完會加價

今集完全不掂

故事冇可玩性
冇裝備, 冇DOW1 個搶地
多人對戰冇COVER
畫面SELL 卡通

我自己玩左陣
想買就自己考慮下

冇左裝備
冇左COVER
兵仔冇左升LV
卡通化

多人對戰變左 MOBA
上中下路, 有個CORE
D 兵仔雖然唔可以無視
但今集SELL 隻英雄同技能
將一隻RTS 變左搶點MOBA

不過, 多人對戰玩耐D 先知好唔好玩
但單人戰役除左拎黎升LV 解頭像之外
好難叫人玩第二次

始終DOW1 有得係個地球儀搶人D 地, 有裝備, 有得分佈D兵係唔同地方
DOW2 有得打裝備, 有LAST STAND
DOW3 有乜?

點解無左蟲族

Elder 隻長槍女 招e 會唔會屈機左少少

好似好少人玩
而且周圍都負皮隻game
我仲堅持緊

如果有興趣請繼續睇我錄 dow3
間中做下旁述
其實差又未算差, 但要當佢係一隻新GAME黎玩
初初都接受唔到
不過買完掉低佢又浪費金錢
呢幾日都研究D人玩法
之後又發掘到少少樂趣

我鍾意呢D 史詩科幻RTS
遲D有3隻都係二戰RTS
所以冇咩選舉

無人玩？

神族太醜 打仗又點唔到敵人
AI又企係到俾人打

好失望